披區旗抗爭（集思廣益）

披區旗上街班警犬仲夠唔夠膽出手打？